/template catalogform
/header ПОЛУЧИТЕ КАТАЛОГ НАШЕЙ МЕБЕЛИ В ЭЛЕКТРОННОМ ВИДЕ
оставьте ваш телефон, мы позвоним вам сами и пришлем каталог
/button Заказать каталог
/phone {{global.phone}}
/phoneaction Либо позвоните нам по телефону: 

/+inputs
/name name
/title Ваше имя и е-mail
/-

/+inputs
/name phone
/title Введите Ваш телефон
/-